情人節能放假陪父母過真好

早上一齊去嘆茶，下午陪佢地行花市，夜晚喺屋企斬雞拜神食定團年飯

最緊要係夜晚唔使眼寃睇著一對二對狗男女喺街度卿卿我我又摷又盛，仲要間間餐廳都full曬

以後每年情人節都要同爹哋媽咪度過先得，做個好孩子

爹哋媽咪都嫌你阻住佢地二人世界。
心諗： 個仔幾時先肯識條女 ，唔使再阻住我地Sweet Sweet